★如果明天突然大跌10,000點，應否all in 2800?

入吧

上午跌10000引牛

下午再跌10000殺牛

HSI 長期得九千零點應該幾安全

支持政府

2800set $10

唔知受唔受？

2800 Ver 2.0

$10會唔會俾多咗
$1.0啦

又中

呢個好笑

大佬呀又救市